孟大姐咁可愛點解要坐監

嬲，華為好波！

上個月訂左華為手機，希望快啲到手。

中國加油！